民主派原則上不反對國安法立法!

根據契媽對國歌法立場，國安法應該都一樣。
民主派堅決擁護一國先於兩制原則!

推!

2018-12-17既文章

Blocked

咁又係大家要推佢地入立會35+
唔咁講可點。？

已封鎖會員 白色鴿仔
已封鎖會員 白色鴿仔
已封鎖會員 白色鴿仔

拉

好耐?2018 12已經抗爭左半年
希望契媽回應下

反送中抗爭係2019年先開始

2018？ 2019？

reported

差唔多啦

呢啲就真係分化啦

開過個acc啦

收嗲啦支那狗

黨話2018就2018

你老母差唔多釘蓋

民主派都唔反對國歌法
唔怪得過得咁輕鬆

多謝推post

thx, 完全封鎖

果然心水清

分化狗收收皮先唔該

ok!

垃圾三毛

下次打返殘體啦

原來係死五毛分化狗 躝啦

已封鎖會員 白色鴿仔

拉啦

屌有啲柒

此post已完

2毛

民主黨話嘅係
（美國/一個國家）有國安法無問題，只要政權唔係獨裁。
（美國/一個國家）有國歌法無問題，因為係定義標準，無刑事責任。
共產黨獨裁，佢哋嘅國安法民主黨講明唔可以接受。
共產黨想定嘅國歌法有刑事責任，民主黨講明唔可以接受。

班律師講嘢有邏輯，但係分析太多，經常被熱狗城班仆街特登斷章取義明屈。熱狗城啲『理據』仲衰過內容農場啲假新聞。

基本上熱狗城班仆街最叻將人哋講嘅嘢翦翦貼貼，切到佢哋想聽嘅說話，然後就屈人地講過。班律師講咁多廢話，好容易被熱狗城儲齊要用嘅Soundbite去剪接合成。

起底 拉

無18年嘅妥協國歌法都立唔到

On9block

哦

仲要係講緊國歌法

又多一個傻仔自爆 正 block多個

2018你自己一個抗爭？
希望你回應下
唔係就縮番入你老母個閪到啦

Blocked 可以係呢啲時間開垃圾post

nice try

原則就係原則

國安法一出成班五毛熱狗出黎狂po泛民柒野
望下白兵又係拎返泛民幾年前既野黎笑

71都咁努力開舊聞假期有人工加？